【城巴翻側】事發「暈一暈」眼前一黑

【19：50 更新】最新消息稱，肇事城巴681線司機有高血壓，需長期服藥，但之前未出過事。據知，事發前司機於下午4時許起床，如常食過東西後食藥，準時於晚上7時出第一轉車，由中環開往馬鞍山，並由馬鞍山回程，不料當駛至事發地點時，突然「暈一暈」，眼前一黑，醒過來時巴士已翻側。

交通意外既model answer

賴d藥搞到佢咁

食藥開車都係犯法，不過無其他罪影響大

藥後駕駛已經衰啦
咩model answer有鬼用

但係有d藥唔食唔得
點判就要個官決定

話有雀仔飛過可能仲好

打Sleeping Dog打多咗？

城巴咁都俾佢過體檢
好似話肥左次 之後做到岩岩pass
呢行真係好缺人
但人工福利仲係咁un

依家香港有邊行唔係咁...

我都係諗起呢個

有車 cam 冇得話避狗

等我話你知咩叫眼前一黑啦！

60幾歲仲食高血壓藥，好心就咪害人啦，仲要之前已經有危險駕駛底

點賠番個老婆比人

唔一定架

巴士玩財技：
呢頭車隊蝕住做可以嗌加價
果頭車厰地皮 廣告賺錢就計落另一間公司

可以準備入冊

親，你啲殘體字冇晒嘅？

或者有狗跑出黎

上帝的錯

交通意外慣用解釋
逢炒車都係頭暈眼前一黑

點都坐5架啦

屌你老母 如果呢個司機同城巴夾返黎的假口供成立被接受
以後個個車死人就話：飲咖啡太多暈一暈，飲湯太多暈一暈，食飯太飽暈一暈，食多左粒維他命丸暈一暈。。。
車死人又可以大條道理脫罪

有隻倉鼠突然跑出馬路，有蚊突然出現擋風玻璃，眼睛突然多了幾十隻細菌